[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (62) #FLAϟH 姜敏熙生日快樂！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹 [/center]

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

姜敏熙生日就快到呵 倒數30分鐘

頂 牙晶真係過咗嚟留名

韓餅lm

熙熙生日快樂

姜敏熙生日快樂！

終於十一點正！
姜敏熙
生日快樂

小王子熙熙生日快樂

姜敏熙生日快樂

熙熙生日快樂！！！

熙熙生日快樂！

第二張死圖

生日快樂呀熙熙

第四張死圖

祝熙熙bb生日快樂

熙熙生日快樂

繼續推

lm

熙熙生日快樂

lm
熙熙生日快樂

熙熙 生日快樂

熙熙細個開始已經好賢淑

今個Po要狂賀

勁cute!!!

牙熙生日快樂

我仲要見到個02 諗緊點解會打今日係2號 先醒起係年份

Kang Min Hee Happy Birthday

有兩張佢拎住珍奶嘅 up極都up唔到

我張張圖都死

第一張死圖

舊圖回帶

好睇呀

第三張死圖

牙姜生日快樂

仙子！

我張圖又無左

lora lora

霧子絲你咁快po我最鐘意嘅貝雷帽

正呢幾張冇save

又死圖。。

第三張死圖
佢啲雀斑真係好qq

正

撞左圖添

勁靚啊真心呢兩張又影得幾好

生日同熙熙去迪士尼玩

熙熙生日快樂留名收圖

Lora Lora

哈哈咁我推下飯繪先

佢隻眼真係好靚

生日快樂呀姜敏熙

呢個站影得幾好

啱啱瘋狂食我呢張圖依家單獨po終於唔食

HJvivivi神嘅賀圖

好靚啊

支持單獨po

cr. pokipokipomy
我愛ぽみ老師

痴線 up五張得返兩張 黎過

第2第4張

手動正皮！！

靚

呢張好靚

VLIVE！！！！！！！！

嗚呢日真係好正 留返你地po先

祝同勲B好玩得埋嘅熙熙

咁突然

下！！！！即去！

食夠我啲圖未

from one.chu

qq

好靚！！！

voice only 聽唔明

第3張

x1?

yes

得聲
聽唔明 但好好聽

Voice only
聽唔明

去咗做第二樣嘢遲咗
牙熙生日快樂

應該係嘈潔?
播住音樂講嘢
好有feel

聽到牙曹牙潔把聲（？）

但認到嘈講野

shining touch

唔知十張圖出到幾多張

kitkit

Michael推薦Michael Buble嘅Home
原來佢以前改過英文名叫過Kevin

聽到佢地講 Michael 同埋 Woodz

正到

老人家開始失憶 唔記得自己po過未

出哂十張

仲有bgm

好得意呀！！！

cute!!!!!

10張成功出曬 恭喜你

mark住一陣睇

呢幾張個樣好奸

係 好似聽電台

我見到齊曬
呢個

好正

仲有

竟然！

Michael好啲喎

好香港

好似未見

仲有架生日快樂

我都聽到 淨係識聽關鍵詞

好正 如果佢地全部日後都會試就好

好夾

上面嗰張

我嘅memes

呢幾張

其實黃色都好襯佢 好精神

一路聽住live一路po熙熙嘅相好正我都好鐘意聽creep完美表達咗毒撚嘅心聲

好正呀好多熙熙

佢好似贏咗咁嘅樣

其實佢係咪咩色都好睇

笑得咁開心嘅拖緊邊個

牙虛

好傻好得意

我收返黎嘅珍藏p圖

唔知點解笑左

係！！！！！

真係牙k

上面嗰張好疾總

我好鍾意

唔知呢幾張出現咗未 好似未？

wowwowwow!!!

虛b

點解咁有p圖feel

啱啱佢講起Michael呢個名 佢話係"fans幫我改嘅名"
我:
說好的Christian name呢

好match

係喎

我都好中意

好似係度曬命咁

我都覺

後面都有一pair架

話説呢個站真係瘋狂上岩同黃色運動衫
仲有好多
笑咗

第2張

虛

虐

未！

係啵！

熙虛

飲管圖

好眼訓但係仲有嘢要做未訓得住

下
說好的Christian name呢

好幸福嘅樣

我好miss

其實我好鍾意佢兩個一齊企

佢地兩個個feel好夾睇得好舒服

美

男

我都係但係唔多

佢地身高差唔多，真係好正

我都係

佢哋性格上應該幾夾

點解冇啦啦加密

嗚嗚好鍾意熙虛

原來咁多同好！！！！！！！我仲諗住得我一個鍾意佢兩個一齊玩！

電話勁熱

撳心心

唔係

好鍾意呢張

熙熙係咪嚟咗

想同佢揮手

好似

？？？

in live?

一模一樣

係我整teaser啲圖所以全部係404圖

佢好鍾意咁至少三次試過咁

yes！唔知我有冇聽錯

我都好掛住！

烏之麻 生日粗卡

佢好中意舉起雙手既動作

我覺得最尾個兩張好fun

你有無聽vlive??

額頭靚喎

係！！！！

好有香港feel既英文名
隔離班男同學啲名

第一張以為係虛添

係 好啱加字上去第時用

碩b來了 嘉賓

點解會咁落車嘅 好搞笑
但最後嗰張好型

生日回顧！！！ 正皮！！！

呢個account好似有100張圖我今日都試下整合埋先

係喎！

迎住熙熙嘅面而來嘅連豬

我同杓祝敏熙生日粗卡！！

臨急臨忙搵張杓熙合照

好中意佢啲meme圖

第二張最好睇咁

哇我地撞meme！

我都唔明 當bgm咁聽

佢地只係差一個星期！

好親切
喂Micheal

同步左 好神奇

fly high high higher!

生日粗卡！！！

好正呢幾張我都save咗

wow!

佢真係好高 仲好唔好祝佢快高長大

wow guy?

期待

一冇佢哋聲音導航我即刻恰著咗

呢兩張影到佢成個英國的士佬咁勁好笑

重要杓大啲

？

我仲諗住聽住佢地把聲fu mask
點知完左

其實佢做潮流達人都得真心

執金毛仔好得意

腿長108！

瞓先 聽日要早起
祝多次熙熙生日快樂

想做飲管時間

沒得聽宜家勁眼瞓

佢真係瞓得好肉酸！

支持佢去到190cm高

Slytherin熙

好靚呀

連登係咪韓哥咗？

黑髮黨

咁要食肥啲喇阿仔 成枝竹咁比風吹走呀

正皮!! 推!!

呢張好傻仔好得意

無記錯佢本身係182cm 60kg
而家係185cm 55kg

依家又好似正常返
可能因為夜咗少咗人po相

想講啲相好耐冇分類 勁難搵圖

諗起熙要叫杓做형⋯⋯

係

本身熙熙佢係咩position架？

正皮!!

屌我就155高85kg 太瘦喇阿仔

vocal？佢話明自己唔係rap

之後整個grid photo睇曬佢著過咩色衫先

我都係又懶得分

第一下已經有meme氣質

應該係vocal

repost~

第三張勁仙

好鍾意佢呢一日！

下 輕左咁多

抖陣先 轉頭再返黎

祝熙熙 身壯力健

唔會叫仲好
我都想像唔到會咁叫

最近我都鍾意豆沙紅色

要食多啲飯

召集熙熙飲管圖

好記得佢呢個舞台
唔記得咗整返好個袖

俾所有人睇到曬

聰明先入得

佢只係乖乖地遵守規則

頂明明幾正！！！！條友仔！

牙熙生日快樂

初次對牙熙有印象係loveshit既reaction
係404第一個令我覺得好靚仔既人 (對唔字牙嘈同琴仔)
不過前期真係零鏡頭冇乜存在感
但唔緊要!!! 最終成功X1出道 以後要走花路呀

只係半年嘅時間

個時好搞笑
前面三個杓喊米好可愛咁玩
熙後面訓到咁又好搶fo
唔知睇邊到好

嗰陣對佢印象只係高嘅靚仔爬地美人魚我去到好後期先pick佢

唔可以係地下訓教

正皮你個潮語

同埋交友達人開拍手會！

佢成日都係因為啲奇怪嘢出位

好多youtubechannel
已經係第四個？

牙熙冇乜鏡頭到我去到pretty girl先記得有呢個人存在
好後期先pick返佢

仲有恐怖漫畫
不過之後佢好似信咗覺得自己唔靚仔…唔清新咁

正常嘅！

佢真係好膠好好笑

係咪好正

我一直見有人講佢 甚至睇台灣個姐姐後記我都淨係覺得呀幾靚仔喎
但我無咩興趣直至睇到佢去影證燈箱
搞到小心唔到炎熱同敏熙

全部都睇唔到

聰明唔係應該係Ravenclaw咩

仲有佢同省嘅Wave真係好正

生日快樂

佢認證燈箱個陣條長腿真係

咦 丫係！

咁係blue blood？？？

而家好似仲長咗

不得了

牙省後期同牙熙d友情線比ajy cut哂

疾總

乜都無

冷帽

痴線！

係呀Fans要同顯微鏡咁睇

Slytherin= blue blood?

個陣幾驚佢冇啦啦又走去剪返短

正呀！！！！！

露額正

仲有yujin

呢輯相有仙氣

yes!!no muggles

原來你東賢都生日

生日都收負皮敏熙會高多1cm

係！兩個同一日生日

第二張好傻好得意

邊個負皮熙熙

ji hansol?

係！！！

係！

反正每次我嘅祝福都好靈好似之前車車生日都係咁，我就祝佢每收一個就高一位

好搞笑

好勁

晶語大師

好嘢冇save呢兩張

頂我笑咗出聲
你睇返qq絲幫你嘅晶語翻譯

好qq

懷念黑髮

用電話終於有生日狗

熙熙生日快樂

熙虛飯喺度

正！

想點人數！

繼續繼續

飲筒圖正！！！！

我拍埋手

頂笑咗

1

PASU!!!!

push

2

3

我鍾意佢finesse 個頭

就係呢個頭

表白QQ絲 oh～禾嘅寶貝

好快爆

笑死 強行解讀晶語

我頭先想reply你！！！reply failed

瞓先
新po見

我感應到你係想覆我

唔好再答add唔到就算

我地手足

證明你哋有緣無份

當然

個兔耳係咪佢自己本身嘅 勁襯

係！！！我都鍾意！！！！

佢地嗰日上idol radio帶！！！

小清新又唔見咗？

好可愛

眼瞓仔同牙熙呢個鏡頭我都好鍾意

好似係佢自己生麼嚟咁

出嚟

佢地兩個02bb我都愛

我都覺似佢生出嚟！

又係02

好搞笑 成日同你講啲嘢差唔多

因為我又咁啱覆咗 「02」

你咁早發現到佢好勁

我地真心好似

超正！！！！

想揾埋你同亨俊巴影張咁嘅相

支持！！！！！

兩個都係靚仔

打喊露我都覺得得意 係咪有濾鏡

唔會 因為我都覺得得意 所以係事實

無錯，我同佢一樣咁打